連韓國人都開始頂唔順D大陸閪KPOP出道

別在民主主義國家混飯吃

抵啦 趕走哂班護旗手

仆街了 舒舒準備做護旗手都得

快撚啲番支那啦

比盧卡斯吊過就唔啦..

點都唔及蝗嘉爾

支那人竟然敢翻譯呢個post

文俊輝 徐明浩 收皮未？

D留言話護琦手>台妹
同嬲晒豬

wayv幾時俾人清算

護旗手不了

泰>韓>台>中国人

中國既多數都反骨 有人氣之後成日鬧解約 一係就返支那搵食唔理隊組合發展

Good

舒舒冇了

舒華b係唔會做護旗手架 佢話過要做自由既風 仆街北姑雨琦垃圾又連累我華
dllm 點解支那人唔死左佢算 咁撚愛国就留番係地獄鬼国啦 出到黎仲要成日搞埋其他人

牙導改名轉黑rv?

韓仔唔會忘記極權政府下嘅統治㗎

咁撚樣衰都做到女團

理性的韓國人
開始相信孔子係韓國人了

屌鬼咩 明明係因為旗妹自己犯賤樣衰所以班韓國人先唔撚鍾意佢 班蝗国人就講到係因為舒華搞到旗妹被人屌 成班都無腦
ps 支那人幾時死清光?

轉左好耐...❤